拋開頭巾！伊朗正妹球迷替世足國家隊加油引瘋傳

〔即時新聞／綜合報導〕世足賽伊朗隊在台灣時間21日晨不敵西班牙，伊朗政府終於解禁，在國內40年來首次允許女球迷入場觀看球賽直播，而在俄羅斯一名伊朗女球迷的照片也瘋傳，因為她拋開頭巾，奮力替自己的國家隊加油。

世足B組小組賽第二輪，伊朗與西班牙在喀山對戰，有近15000名伊朗球迷到場助威，儘管伊朗隊佈下鐵桶陣，但仍在下半場遭到西班牙前鋒科斯塔（Diego Costa）破門，以0:1惜敗，不過場邊的大量伊朗女球迷卻吸引目光，一名伊朗女球迷身上的身分證件照片是戴著頭巾，不過在俄羅斯球場內，她拋開頭巾，露出金色長髮，甚至小露蠻腰在場邊奮力替自己的國家隊加油，有網友將這張照片上傳至Reddit，引發熱烈討論。

而伊朗國內也破例，在40年來首次允許女球迷進入球場，觀看賽事直播，本來在體育場大門準備開放前幾小時，有關當局取消活動，遭到廣大球迷的抗議，最後當局讓步，讓男女球迷湧入場內觀看。

原本伊朗當局稱，僅開放這場與西班牙的賽事，不過體育館相關單位宣布，在台灣時間26日晨對上葡萄牙的關鍵之戰同樣開放球迷入場觀看直播，B組最後一輪，伊朗隊必須在與葡萄牙的比賽中全力搶勝，才有望晉級。

今晚就撐e朗

陳凱琳來的

要大肚

對波大到快要撐爆件衫了

番到伊朗會點

伊朗30年球迷

🤤🤤🤤 好想撐牙朗 但為咗呢條女轉會了🤤🤤

好似band3學校咁 外人睇覺得好恐怖
入面既學生覺得無野

呢d女要戴頭巾真係晒晒

唔怪得啲女要戴頭巾, 唔係啲仔一早J到精盡人亡 國都亡撚埋

去溝伊朗妹了

係咪強姦佢就要同佢結婚?

yes 唔犯法

入16強吧

條女咁撚大球

男權社會

波斯妹真係好高質

提議引入

去過
佢地D輪廓真係靚到傻

幾令女

大波version

屌你，陳凱琳黎既

on9佢隻手仲黑過隔離個男人塊面

好撚正

依d膚色有咩問題？柒頭

不知幾正

咁都叫黑？

有d似蔡依林

嗰陣味不了

今晚撐伊朗了

好國家有壞人 壞國家有好人

伊朗是伊斯蘭教最先進最文明國家
只要你唔反抗，生活質素會好好
同新加坡差唔多

右手邊

風化案肯定升過百倍

人地伊朗仔睇慣晒啦
點會好似我地執到寶咁

tvb

要去了

右二

左二

好靚

唔識食過主啦

伊朗好多都係雅利安人

高鼻 眼大 輪廊超深

有冇可能追到

冇錯,完全體應該係咁

想溝呢d

識就識到
不過佢地普遍都唔多識英文
佢地既語言(farsi)又唔易學

波斯女真係好撚正

不要暗戀

唔洗識溝通，日日返屋企屌到佢反皮

矮撚彈開先
佢地好鬼高的

好撚臭呀

又高又大波。樣又靚
人間性器

又靚女身材又正

好靚女

陳凱琳完全體

去得睇世杯 應該都勁有錢

用自由世界生活引誘佢地

波斯妹我ok

好想同佢拍拖結婚生bb

四年一度既世界杯係港男眼睛旅行既好機會
返到黎又對住返啲臭西港女

有冇手足跟我轉會
唔做c朗迷
做e朗球迷

廢話

咁大頭番到去會唔會比人尋仇

解禁

係真唔係呀
唔係話要 加入穆斯林先可以咩？

但聽講個邊一夫多妻
應該都抵既

好期待今晚cam man會影住班伊朗妹

e朗出名多靚女，白鬼妹未必夠揪

射到佢大肚？

浪住隻奶

唔撐c朗了

無所謂，都係牙朗

啲波斯妹咁正 戴頭巾嘥晒

鬼佬好鐘意依種膚色
平時啲鬼妹買粉底都專登買深隻色
睇落黑啲

令你老母

健康膚色

波斯人真係好正

伊朗曾經係世俗化程度最高嘅伊斯蘭國家，女人著bikini 曬太陽 ，勁過土耳其，可惜風光不再，班油王自私J唔肯share，又包返實d女

好波

有冇正面

就係你呢啲撚樣搞到宜家啲女下下都要整到自己白到死人咁款先叫靚

石刑,即係比群眾擲石仔擲到死為止

屌 睇咗做拋開頭油

咁好波，今晚支持e朗了

好能正喎

Ching 識揀

係咪處女

伊朗結婚香港承認？

所以真係唔好怪人強姦佢地，自己拎來

回教係咪可以4個老婆？

係 但係要大婆同意先可以
仲要係處女 回教嘅處女情結好重

More

伊朗又壞國家啊
邊到壞

「翻開近代史仔細找找，近一百年來伊朗從未主動以任何形式去攻擊、侵占他國領土、以任何形式去策動、干預他國內政。」

人哋不知幾正常 同埋以中東國家嚟講 算幾開放

返到伊朗會唔會比人處死

睇返張職員證

去西亞國家call g會唔會成排比你逐個掀黎驗貨？
好撚過癮

今晚撐e朗出線

沙地阿拉伯要包全頭淨係得對眼

咁計法伊朗真係伊斯蘭中最開放嘅國家之一，唔計土耳同印尼

睇錯c朗

不知火舞個妹

Why not both?

好想睇c朗插個e朗妹

今晚cam man再唔影班伊朗妹葡妹 就真係gay佬

狂影男人，真係痴線

好想c朗逼個伊朗妹含住枝練笑容棒，再開住塊練肌肉pad震住個中東妹屎忽嚟後入，再加洗頭水一路啪一路搓伊朗妹個頭搓到起晒泡

其實呢類歐亞接壤地區都好多靚女
混左勁多歐亞人種血

伊拉克、敘利亞都好多靚女
不過打到仆街走唔到出黎，見唔到之麻

約旦、以色列都勁多

神奇女俠、natalie portman就係例子

好想去伊朗識翻個呢啲
佢地啲教條係咪唔準亂搞
鬼妹+處女+聽晒你話

伊朗妹有冇咖哩味

有羊膻味

根本好多伊朗人移民左去西方世界
上星期係奧地利睇伊對西
勁多伊朗人
只不過用中國人一樣 移民左都拎五星旗周圍走

C朗 不了

係咪可以取4個🤤🤤

唔受外族玩架 死心啦7頭

點解唔受 趁後生學下波斯話先

巴打加油

我出波斯戰象壓鳩死條女

上面講伊朗係咪好恐怖
我想講唔可以咁概括講啫

睇過條youtube片要切jer

去旅行無咩0野,治安應該好過巴黎

如果唔係有波 我真係以為佢係陳凱琳

咁似某港姐嘅

你估印度咩
伊斯蘭國家老強好大罪嫁
isis除外

未成年少女便能被判處死刑的規定，導致了女子監獄中存在着不少年輕處女，於是在伊朗的法律中又出現了一個奇葩規定：不得處死年輕的處女。別誤會，這並不是要對年輕的處女網開一面使她們取死刑的豁免權，而是在行刑前，會派獄卒對其破身。

巴打做獄卒仲好

所以佢個國家戴頭巾幪面係啱嘅

咁撚正嘅女

一行出門口已經俾人捉去輪大米啦

好醜都要食 你頂得順 ？

70年代既伊朗 同同時期既香港差唔多

原來1979年之前既伊朗係冇公開刑處 更加唔會有咩石刑

1972年既伊朗psychedelic rock

伊朗妹好靚

做獄卒破囡囡處

歐洲人種

個斯文眼鏡type又幾正喎死佬 想含

唔係阿聯猶咩>?

阿聯酋最先進冇錯，但唔文明

痴撚線國度

波斯妹

好大心理壓力，屌一個將死之人，正常人應該扯唔起

條女勁撚正呀

好想插到最入

你將一個死囚當成雞，趁人死前屌佢一窩，果然係連登仔